踩過界好好睇

一早拎住枝槍指住戴德仁咪唔洗死